\section{Kesimpulan}
	Kesimpulan yang diperoleh pada uji coba dan evaluasi adalah sebagai berikut:
	\begin{enumerate}
		\item \textit{Packet delivery ratio} dari AODV-PNT meningkat dari 11,8\% hingga 23\% pada skenario \textit{grid} dan dari 7,4\% hingga 11,2\% pada skenario riil dibandingkan dengan AODV. \textit{Packet delivery ratio} dari AODV-PNT dan AODV meningkat seiring bertambahnya kepadatan kendaraan dalam jaringan.
		\item \textit{Average end-to-end delay} dari AODV-PNT menurun seiring bertambahnya kepadatan kendaraan dalam jaringan sedangkan AODV cenderung meningkat seiring bertambahnya kepadatan kendaraan. Namun pada puncaknya (400 \textit{node}), AODV-PNT juga mengalami peningkatan \textit{delay}.
		\item \textit{Routing overhead} pada AODV-PNT lebih sedikit daripada AODV dikarenakan AODV-PNT melakukan seleksi kestabilan terhadap \textit{next-hop node} sedangkan AODV melakukan \textit{broadcast} sehingga setiap \textit{neighbor node} menerima RREQ.
	\end{enumerate}